究竟我前世做錯咗啲乜嘢事先有咁嘅老母

今日食晚飯陣，睇新聞睇到報到關於韓國爆發武漢肺炎，跟住老母話啲韓國同日本人怪中國係武漢發源地。佢話，不過我地一出世就係中國人，被人指責都無辦法，中國人個身份係無得簡。

我聽到即刻火滾，屌，香港開埠果陣中國都唔存在，咁想做中國人你自己翻大灣區。不過老豆係道，又唔敢言語鎮壓我老母。依家好火滾到訓唔到

佢又成日屌啲年輕人反政府唔啱，係暴徒，又屌啲醫護罷工。 究竟我前世做錯啲咩先會有個咁是非不分嘅老母。

#老母 #武漢肺炎 #三萬中

打鳩佢啦仲忍

咁都唔反面？佢以為你認同佢啊

睇字都feel到樓主幾火滾

因為政見同佢鬧過唔止幾次交，次次鬧到好勁，我會話佢無知同無良心，跟住佢就話我不孝，然後老豆就會叫我地唔好嘈，然後同我講女人係咁或者一家人嘈少陣。根本佢啲公主病性格同無知係老豆咁多年縱出嚟。

所以依家聽到我老母9up, 我都當佢無到，唔會回應佢。彩佢果邊啲親戚大部份都係黃，要好好利用依個機會係 聚餐果陣鎮壓佢。

大中華膠者

我老母話係美國佬傳d流感入武漢tim la
so what
成熟d啦

講到咁 你又唔搬 男人老狗怕咩

師兄又講得啱，我諗住下年唔係香港住，仲plan緊